洗衣機個門壞咗開唔到！

老竇男人老狗唔識整呢啲一野就啪爛咗！啲衫係曬入面！唔知開係咩台試吓呢度 求救

師傅一掌打爆佢啦

就係胡爸爸太大掙扎整爛咗

你都未掙扎
緊係開唔到啦

巴打有冇試過呢個情況

屋企用緊同一部幫推

好Q啊

腦魔

你個野壞架 你個野壞左呀

有試過類似 無得救 除非你係門邊係咁鑽 鑽到入去個鎖果度或者鏍絲loon